我又貼中左, 大陸火化肺炎病人隱瞞疫情

呢個post#18
我於19日前推測大陸會火化病人扮無野,安排演員扮家人接 病人出院

今日英《衛報》證實:武漢醫院拒檢測病毒 強制火化死者

會唔會係大陸醫療資療因貪污不足
殺左中招者燒埋就當疫情不存在

控制人口等於控制疫情

幾時再下一城，H5N9 同N1一齊出。
通常氣溫再降就會有

野生天鵝H5N6亞型高致病性禽流感已出現
已開箱非洲豬瘟、鼠疫、布魯氏菌、病毒性肺炎等等

不過根據本人推算,等中埋瘋牛症就有派彩

中国脱贫目标：到2020年消灭绝对贫困 - 中央电视台 - 央视网

原來係棋王出手

燒豬咁燒

正常,完全符合豬奶兩千年傳統.

唔會,驚班人慘叫驚動人

打毒針殺左再燒
同新屋嶺,831一樣事後軟禁/控制受害者家人

支那人支持中共殺香港人現在現眼報

你平時乜都陰謀論 實有樣嘢中嘅

不如叫俄佬出tos-1對抗疫情

支爆近了 你們應當感恩

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

無底架個死亡數字

大陸好似幾日內必需火化 (好似係)

點解死於呢味野可以唔驗

幾個鐘咋

呢頭打毒針, 果頭全家軟禁同燒埋死者
敢上訪就連死者家屬都火化埋

我對中共有絕對信心

沙士果時大陸已經封左村,一定死左唔少人

火燒好正常
支那人唔值錢

睇下中共班cosplayer高官無去現場打卡扮指揮官已經知武漢係玩撚完

火化左無證據，死亡數字維持10幾個

居然唔係強制火化疑似患者